老老實實 你地PS3儲落幾多GAME債帶唔到落PS4

都仲未計有咩正GAME想玩多次

已經有堆PS2 remake去PS3

而家又要期待再等PS4 remake

要買到何年何月 ...

如果你會拎番部P3出黎玩 - 留個正皮

30隻Game左右

前排開返ps3打darksouls2
打打下壞save

MGS:R

PS3 幾百隻，PS4 幾十隻未玩

PS2 諗起d 畫面已經唔想開

一出PS4新聞話唔支援PS3 GAME已經賣晒